---
aid: 9025
zid: 272607
title: "要开金大腿就开有趣点－－郑芝龙获得奇妙的超能力"
author: starblade2
date: 2013-09-06 10:13:03+07:00
lastmod: 2013-09-07 08:40:00+07:00
---

starblade2 于 2013-9-6 10:13:03 发表了：

从目前小说时间线开始，郑芝龙获得了－－－

附身任一元老，借其眼睛和耳朵来看和听的超能力！！

此能力随机从一名酱油元老开始，郑芝龙可以看到、听到此元老所能看到听到的东西。此元老所能看懂听懂的语言自动翻译成郑芝龙能理解的语言，但是不包括此元老看听不懂的。仅限文字语音本身，其蕴含的意思理论一概不予翻译，郑芝龙只能依靠自己的智慧和见识加以理解。

如果要转换对象，新的被监控者必须是一名元老，且其肉身处于前一名一米以内，转换后失去监控前一名元老的能力，但仍可转换回来。

郑芝龙可以任意使用或不使用超能力，不能用此能力对被监控者或其他任何人的思想言行造成任何的影响。

郑芝龙被下思想钢印，不能主动对任何人泄露此超能力。但是借此获得的情报可与他人共享。其他人包括 500 废以自己的能力判断出此超能力的存在不受限制。

如此，500 废可以坚持多久捏～～ XD

---

真红骑士 于 2013-9-6 10:15:13 发表了：

不能造成影响就没什么用，能多挺一段时间

---

starblade2 于 2013-9-6 10:16:50 发表了：

> 真红骑士 发表于 2013-9-6 10:15
>
> 不能造成影响就没什么用，能多挺一段时间

附身船队调度人员之类的会造成很大危害吧，也可以对外勤元老试试斩首？

---

真红骑士 于 2013-9-6 10:19:38 发表了：

> starblade2 发表于 2013-9-6 10:16
>
> 附身船队调度人员之类的会造成很大危害吧，也可以对外勤元老试试斩首？

纯粹碰运气

他知道哪个是跑外勤的？酱油元老一年里和外派人员里的大佬能碰几次？

---

深河 于 2013-9-6 10:46:45 发表了：

然后不幸附身到一个正在看毛片的死宅身上，于是郑桑养成了长期蹲点守候等着看新片的习惯……

---

笑看风云淡 于 2013-9-6 11:20:11 发表了：

楼上 GJ{:8_591:}

---

starblade2 于 2013-9-6 13:31:49 发表了：

> 深河 发表于 2013-9-6 10:46
>
> 然后不幸附身到一个正在看毛片的死宅身上，于是郑桑养成了长期蹲点守候等着看新片的习惯……

为啥不是附身你然后天天窥探表妹～

---

真红骑士 于 2013-9-6 14:17:56 发表了：

> starblade2 发表于 2013-9-6 13:31
>
> 为啥不是附身你然后天天窥探表妹～

吃碗好的吧

---

isu122 于 2013-9-6 14:32:02 发表了：

深河桑已经终结此贴。。。。

---

心慈手软谢列平 于 2013-9-6 15:37:54 发表了：

> isu122 发表于 2013-9-6 14:32
>
> 深河桑已经终结此贴。。。。

那那那

有表妹的不止深河桑一个

---

真红骑士 于 2013-9-6 15:40:42 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2013-9-6 15:37
>
> 那那那
>
> 有表妹的不止深河桑一个

我和深河都不算酱油元老

---

心慈手软谢列平 于 2013-9-6 17:08:53 发表了：

> 真红骑士 发表于 2013-9-6 15:40
>
> 我和深河都不算酱油元老

又没说非得酱油元老不可

---

深河 于 2013-9-7 08:40:59 发表了：

> starblade2 发表于 2013-9-6 13:31
>
> 为啥不是附身你然后天天窥探表妹～

说吧，挂床头还是墙头？

---
